打完風屋企勁多呢啲蟲

有裝開蚊網 , 打完個風之後呢2日開始周圍都有 , 有無人知咩嚟

係咪好似芝麻

係.圓形有少少似甲蟲咁樣

會咬人

穀牛，你睇下有冇茶類、 穀類發霉

打風前幾日已經有
好彩行得慢, 好易捉到

好似叫煙甲蟲

易捉還易捉,我就咁望上天花板都3.4隻,咁樣嘅物理攻擊都唔知要捉到幾時

睇落唔似,呢隻係肥啲圓啲

SEARCH完,應該係

我今朝都打死左一隻

頂真係關打風事，我間房都多咗 我住低層

我住高層一樣瀨嘢

打風前果排我日日都打死三幾隻 打完風都仲有 但無咁多

我噚晚去個廁所都打死十隻